【你講我寫】都係寫詩詞

拋磚先

利申之後用鉛筆寫
請出招

巴打你好屌你靚到呢

我好鍾意呢首thanks

〈南歌子〉李清照

天上星河轉，人間簾幕垂。涼生枕簟淚痕滋，起解羅衣，聊問夜何其？

翠貼蓮蓬小，金銷藕葉稀。舊時天氣舊時衣，只有情懷，不似舊家時。

寫錯字

講漏咗，最好唔好太長，一句起兩句止就最好了

冇人咁我繼續拋磚啦

人呢

巴打你好後主詞？
誰似東坡老，白首忘機

邊度錯？

冇話好邊個，不過李後主嘅詞真係一絕

我蓮蓬寫咗蓬蓮

牆外行人，牆裡佳人笑；
笑漸不聞聲漸悄，多情卻被無情惱。